大家今日撘巴士咩情況

今日等巴士等左2個半鐘，6點半等到20:30 屌林鄭老味仆街

等咗9個字

7點鬆啲上到車，塞左3個半鐘車
平日只係30分鐘車程

唉 我平時30分鐘車程，今日預計1個鐘，希望九點半翻到屋企！

遲左半個鐘返到屋企

點塞都只會坐巴士

想知多唔多人屌柒黨鐵
通常呢啲時候最啱睇所謂嘅民意